水電工上門修漏水 遇寡婦挑逗上床

台灣一名水電工人為顧客修整漏水問題時，竟被這名寡婦顧客挑逗上床，兩人先後五次上床，寡婦不時向水電工傳情慾短訊：「跟我做愛嘛！」情節如同AV劇情。

台灣新北市的法院最近判決一宗通姦案件，案情透露，新北市一名詹姓水電工人，在2014年到一位呂姓寡婦家中，條整主臥室的廁所漏水問題，兩人之前並不認識，只是普通顧客關係。未料詹姓水電工到達維修時，經不起呂姓寡婦主動挑逗，當日竟和她上床。

兩人自此先後上床五次，呂姓寡婦曾一度向詹男傳情慾短訊：「跟我做愛嘛！」又曾以懷孕相逼詹男離婚，詹男在去年三月向妻子坦承有外遇，詹妻最後向法院提告，控告丈夫和呂姓寡婦通姦，因而揭發事件。在法院審訊時，呂姓寡婦指「跟我做愛嘛」是相約詹男去唱K的密語，不過法官最後判決呂姓寡婦通姦罪成，判她十個月徒刑，詹男則獲妻子撤銷控訊。

新北

高招 最後得個第三者入罪

台灣啲法例都幾戇鳩

男人偷食唔洗坐
女人十個月
老婆

新比 +1分

係佢老婆撤銷控訴

屌 打錯

跟我做愛嘛！

有無相先

唔好意思，無留意係蝗語就貼咗

第一時間想起超級學校霸王

寶島

帶套就keep住有sp屌啦 傻撚仔

D圖咩事

屌 移民去新北市

好老婆

正義法官

唔洗勾引我
我好愛我老母

新北+1

不愧為修＂漏水＂工，盡忠職守！